垃圾狗鐵開大啲通風使唔使死

錢就年年加 基本嘢又做唔撚好
都已經唔係講緊故障問題
係講緊啲大嘅轉乘站好似北角九龍塘連冷氣/通風都唔撚開
焗到乜咁 近排仲要爆緊麻疹出嚟
搞到搭嚫車都淆淆哋
睇到嗰個大香港狗鐵post心都噏尻埋

屌佢老母夏天個紅磡站

莫講話夏天 而家三四月都焗到痴咗線